<item>
  <question>Перечислите! рынки, на которых действует предприятие.</question>
  <instruction>Внесите названия рынков в поле "Рынки" таблицы. Для добавления записи нажмите кнопку "Добавить строку в таблицу".</instruction>
  <code>123</code>
  <answer>
    <column1>1</column1>
    <column2></column2>
  </answer>
</item>

<item>
<question>Перечислите наиболее важные рынки для предприятия.</question>
<instruction>Внесите названия рынков в поле "Рынки" таблицы. Для добавления записи нажмите кнопку "Добавить строку в таблицу".</instruction>
<code>123</code>
<answer>
 <column1>1</column1>
 <column2></column2>
</answer>
</item>

<item>
<question>Перечислите основные сегменты рынка, интересующего предприятия.</question>
<instruction>Внесите сегменты рынка в поле "Сегменты рынка" таблицы. Для добавления записи нажмите кнопку "Добавить строку в таблицу".</instruction>
<code>125</code>
<answer>
 <column1>1</column1>
 <column2></column2>
</answer>
</item>

<item>
<question>Перечислите новые возможные рынки для предприятия.</question>
<instruction>Внесите  рынки в поле "Новые рынки" таблицы. Для добавления записи нажмите кнопку "Добавить строку в таблицу".</instruction>
<code>125</code>
<answer>
 <column1>1</column1>
 <column2></column2>
</answer>
</item>

<item>
  <question>Перечислите основные товары предприятия, а также стадии жизненного цикла, на которых находится каждый из них.</question>
  <instruction>Внесите  товары в поле "Товар" таблицы, а стадии в поле "Стадия жизненного цикла". 
 Для добавления записи нажмите кнопку "Добавить строку в таблицу".</instruction>
  <code>423</code>
  <answer>
    <column1>1</column1>
    <column2></column2>
    <column3></column3>
  </answer>
</item>

<item>
  <question>Укажите, как и почему следует расширить (сузить) ассортимент и параметрические ряды товара.</question>
  <instruction>Внесите  товары в поле "Товар" таблицы, ассортимент в поле "Ассортимент" с указанием изменений. А параметрические ряды в поле "Параметрические ряды" с указанием изменений.</instruction>
  <code>427</code>
  <answer>
    <column1>1</column1>
    <column2></column2>
    <column3></column3>
    <column4></column4>
  </answer>
</item>

<item>
  <question>Перечислите продукты, находящиеся в разработке.</question>
  <instruction>Внесите  продукты в поле "Продукт" таблицы. Для добавления записи нажмите кнопку "Добавить строку в таблицу".</instruction>
  <code>567</code>
  <answer>
    <column1>1</column1>
    <column2></column2>
  </answer>
</item>

<item>
  <question>Перечислите основных конкурентов предприятия по всем продуктам. Укажите, долю рынка, которую занимает каждый конкурент.</question>
  <instruction>Внесите  продукты в поле "Продукт" таблицы. Укажите конкурентов по каждому продукту, а в скобках укажите, какую долю рынка занимает каждый конкурент. В клонке "Уязвимость" укажите, в чем состоит уязвимость конкурентов по каждому виду продукции.
 Для добавления записи нажмите кнопку "Добавить строку в таблицу".</instruction>
  <code>629</code>
  <answer>
    <column1>1</column1>
    <column2></column2>
    <column3></column3>
    <column4></column4>
  </answer>
</item>

<item>
 <question>Укажите, какие вероятные шаги или изменения в стратегии по каждому продукту предпримут конкуренты.</question>
 <instruction>Внесите  продукты в поле "Продукт" таблицы. Внесите данные по возможным шагам и стратегиям в поле "Шаги и стратегии"
 Для добавления записи нажмите кнопку "Добавить строку в таблицу".</instruction>
 <code>629</code>
 <answer>
   <column1>1</column1>
   <column2></column2>
   <column3></column3>
  </answer>
 </item>
